#
 
ระบบ
เดสก์ท็อ
ปอ
อก
KDE
 
Plasma
 
#
แอพ
อีเมล
คีย์บอร์ด
ระบบ
เดสก์ท็อ
ปอ
อก
เวอร์ชัน
ใหม่
ใหม่
ดังนี้
ระบบ
ค้นหา
รองรับ
พิมพ์
คำสั่ง
พิมพ์
หน้า
เขียน
ใหม่
ตัว
ปรับ
ระดับ
เสียง
สามารถ
ปรับ
เสียง
แยก
ตามแต่
ละ
เพิ่ม
ระดับ
เสียง
เกิน
ปฏิทิน
แสดง
รายการ
ทำ
ตัว
ใหม่
เขียน
ใหม่
หมด
หน้าตา
เหมือน
เดิม
เปลี่ยน
แก้
บั๊ก
เยอะ
แสดง
กรณี
ใช้
งาน
บน
อุปกรณ์
รองรับ
ระบบ
แสดง
หน้าต่าง
แทน
ที่มา
KDE
 
Plasma
 
KRunner
 
Jump
 
List
 
Actions
 
compose
 
Thunderbird
 
Volume
 
Controller
 
widget
 
agenda
 
view
 
System
 
Tray
 
Task
 
Manager
 
backend
 
virtual
 
keyboard
 
Wayland
 
X
11
 
KDE
 
